[Switch]集合啦！動物森友會｜一星期一度大頭菜交易所（5）

爆左即刻開

開咗新一場
唔好自己走 大家賣完我會一次過閂

巴打幫下手
8408 6115 6998
c字頭

非時空旅行，大頭菜$574。
有意DM。

仲有冇人我係未加

求加 有種子

我
SW 0977 6600 8110
唔該嗮巴打

5763 7216 6506

6010-2018-2549
感恩

6488-0227-8110

好人平安

又開咗新一場
唔好自己走 大家賣完我會一次過閂

加左

島主想要里程卷

大頭菜598

無講清楚，想要一張機票。

唔係

開多一個鐘

4533 3279 5215
求求巴打

[member]
唔想一個個加，入pw，discord。

又又又開咗新一場 如無意外應該最後一場
唔好自己走 大家賣完我會一次過閂

fail

0457 2369 7790

我未入島 未search到

哈 我以為第個巴打

巴打係咪加唔切我

俾多次code我 我一陣開多最後一場

我嚟一轉仲淨2大舊 但而家佢話你正在忙

4533 3279 5215
Thanks

滿左

加左巴打 R字頭

斷線再開

加左 日文名
イ開頭

島主滿左人？

仲有冇人想嚟賣 真真真係最後一場

我想黎 之前比左fc你 但唔知你有冇加

我仲有兩舊同未比卷你

我啊ching

係 會keep住開

好 依加逼緊入黎

俾多一次

島主 入唔到 係咪傾緊計

唔駛啦 我搵第2個啦 你幫其他巴絲 唔該哂

你一陣會唔會再開

辛苦晒巴打

可能其他人傾緊

4133 sor

開咗喇

逼緊入黎

依家同隻雞講緊

仲有冇巴打開島？

求加 7244 0597 6993

求500以上開島

可揀星星碎片2粒/錢一袋/可代整月球燈/新月椅/火箭/月球車

請tg我pw , 需走幾轉

有冇ching 300以上
想散貨

有468

tg me ok? moses131425
可以比張卷

求500以上開島

入場費可揀星星碎片2粒/錢一袋/可代整月球燈/新月椅/火箭/月球車

請tg我pw , 需走幾轉
現已ready , 十分鐘內攪掂

閂左門？未賣完

開左

晏啲黎得唔得

島主話開到6點

謝謝

求500以上開島

可揀里數卷一張/星星碎片2粒/錢一袋/可代整月球燈/新月椅/火箭/月球車

請tg我pw , 需走幾轉
ttps://

點解賣完返島
會變返未賣過既

加左 W字頭

斷咗再開

撞緊入黎

巴打好忙

我想問呢度可唔可以交易物品?
例如想收鐵礦石300粒
我畀番60000蚊你咁

滿哂

覆錯post

入左好耐都入唔到

加左 E字頭

唔該晒你呀島主

繼續

8465 1159 1507
唔好踩爛我啲花就ok了

加咗

唔見有

我開左島了

加左 h字頭

再開

巴打仲有冇開島

sorry 斷ser

仲有冇位求加
1111-7831-4536

我都係宜家入唔返

比個fd cord我

斷咗

開番朋友島 最後一轉 加好友

感謝

客氣

U字頭求加

巴打我都係放低左里程券就彈
613773180608

已加 B字頭

岩岩我都係

開咗朋友島

J字頭求加

M 加Frd

求加 J字頭

加左，L字頭

第一次買到大頭菜
早幾日都係我5X-6X
今朝有13X好心動，下午就16X
好唔好放
定等多一轉價錢

絲打係咪唔開啦 未入到

加左p字頭

M字頭

睇落似small spike
本身買入個價好低？4期嘅話應該仲有1-2次高位，不過有機會低過16x

我轉頭再開
驚斷線

買入105左右

等你啊c打

Thanks 絲打, 頭先加完朋友未入到

頭先加晒
我依家再開左

咁可以等下，之後2轉會係146-209

thx bro
上面見到有D巴打可以去到500,係要咩條件定random

random啦 haha

回錯，巴打sorry

重未入島

未入島

我都係

下批 等一等

算係隨機
上個禮拜嘅pattern係fluctuating/decreaing(即係冇高位)嘅話今個禮拜出高價嘅機會會高啲

好

Jxxxx求加

求加 Ba字頭

加了
同你一樣25尾
我d fd燶哂求幫忙

M字頭 我加咗你

thx 絲打, 搞掂

我5分鐘後再開門

啱啱加咗 C字

好，希望入到 排左好耐

可唔可以俾我入嚟先

求加 j字頭
唔想再燶

我依家再開
啱啱add嘅 走埋呢批先再add

入唔到

有人入緊

我一陣入嚟得唔得

當然可以啦 你晏啲好冇？
我驚斷

Ok

我都未入到

已add A字頭 恐龍仔

入到未？

加咗a字頭 thanks

我斷左

已add p字頭 thx

搵哂成個島都唔見隻樹熊
原來自己走左去博物館

Add 左 k 字頭

開左島
add晒人

你正在忙

佢寫你忙緊

入緊 多謝絲打
賣完比我入多轉OK？
爭幾舊放唔到落袋

ok

同緊地勸交談

放心 我會長開haha

唔該曬 滿左 等下轉

滿咗是咪等下轉

排下轉 放低一張機票可以嗎

下轉啦hahaha

辛苦了繼續排

島主好人一生平安

我未add fd 可以黎嗎？

唔該曬
努力排隊

可以
掛住機畀大家入

我入2轉可以嗎？

仲有冇開緊

入啦我長開

3971 8156 2800 y 字頭求加會錫住你啲花

多謝
帶埋機票過嚟

未full 一路長開~
慢慢入 唔洗急

正在忙

求入啱先收工返緊屋企

你地有冇黑色蝴蝶結頭飾

賣哂兩轉了 Thanks

麻煩晒

機票已放門口，不過我想入多一轉唔該晒

啱啱Add左

巴打我都想入

有無人個島係蘋果以外既生果可以比我入黎拎少少番去種

有冇我有add番你 但係仲未入到？

岩岩入到thx
但係要走兩轉

轉頭再add
上面巴絲排左好耐
等一等

我仲排緊

我未入到

斷左

未full 你再trytry

想入

入到了 謝謝

想入，係咪要機票

買定機票排隊

想入 謝謝

排左好耐都未入到

加左 H字頭 thanks

記住係機場走呀

加左 f字頭 thanks

加左a 字頭

啱啱加左K字頭

Jxxxxx420求加

加左 a字頭

我仲有一轉 下一轉放低機票

我掛住機先
你地自便
鍚住d花 thx

排好耐

冇問題
終於入到第二轉
我放低左機票在鋪頭門口
BTW唔該曬

想賣大頭菜有冇巴絲有位

多謝晒

絲打可以比我入島嘛？thx

同問

可以排嘛，會放低機票

想入一轉 排左好耐了

你入到兩轉咁勁
我勁試都入唔到

516仲有冇巴絲想賣

有

有...麻煩巴打

我阿，好多蟹貨

求覺位大神開關

巴打仲開緊成個中午

入唔到了 full

3971 8156 2800

唔該巴打

你琴日係咪加咗我了

5208-2653-3222

冇開好耐
見上面好多人排隊先諗住開場分散下啲人

機票得唔得

正在忙？

6975 8554 0881
Thanks

有冇D 3-400百幾巴絲開場？
差十幾set未賣，費時再逼入場？

我由1700開始排
岩岩先搞掂
賣完即刻離開比其他巴絲打入好過

其實賣完唔走留係個島有咩作用

其實有冇得cut過場

加左你巴打，H字頭

開咗了
我真係淨係開兩轉希望大家見諒

同埋賣完唔好自己走
我會一次過俾你地走

唔該巴打
我放低機票喺鋪頭門口比你

巴打你係咪閂埋咗

啲人入緊定FULL咗??入唔到..

巴打忙咗好耐

頭先太full 去咗拜訪其他巴打

thz

樓問島叫咩名？

Thx 巴打

最後有冇入？

還有嗎？

7389 0456 0696
唔該哂

我都入唔到...

我啱啱開左 你哋再試下

巴打入唔入到去

我入親都full

感謝巴打

我都係 唔該巴打

咁我唔add人住
你地試下再入
我啱啱開左
冇晒人

Hi 你個code係邊

岩岩紅色帽，放左錢
但我仲有一次

有妹有星 想入留tc

自膠

8465 1159 1507
但係我而家唔add住
等入唔到嘅巴絲入左先

有流星雨加少量廚房傢俬
有興趣可入

有妹摸

依家搭飛機嚟

多謝巴打

想黎賣大頭菜

最後一轉
都係唔好自己走大家一齊走

[member]多謝巴打#love#[/member]

想做表情快D就禁全部表情>試做表情係咁禁Y就得

直入得喇開到10點

都係正在忙 睇黎要下轉

想知有冇得唔睇人地到埗

有得摸嘅話麻煩quote我講聲先 掛緊機喺房叉電

是

閂閘了
晏啲如果得閒再開會用返一輪一輪咁入
岩先有其他野搞迫唔到入黎嘅話唔好意思

巴打佢話你忙緊

唔再add人了 開到8:15

有流星雨有妹有少量廚房傢俬
有興趣可入

Sorry

斷左 想賣菜

開翻喇 密碼喺上面

巴打可唔可以開耐啲啲
我好多貨

有妹有流星雨 可以留tc

開到10點

唔該哂巴打...

巴打我都想走兩轉

今星期靠巴打了

滿咗人

full左

上面開code既巴打我直接放地下 唔知放邊

又斷左

Sorry又斷咗

Thx Ching

啱啱斷左
開到8:15

清係咪閂左

斷左

有流星雨加少量廚房傢俬
有興趣可入

請問可以入嗎？

斷左

再入黎呀

一定...雖然我咁多個星期都係爛價

隨便入 入到就入開到10點

$590
想要靚傢俬或者錢（10萬）
要黎就留TG
我幾個幾個咁放

你依家o唔ok

仲有無位？

冇了 閂左

Corona一黎就斷

岩岩先入到

有人入緊試多幾次

Full左

Thx

係咪仲開緊

有紅色地燈 摸左未

開緊呀 開到10點

未唔該曬

走唔到LOL

$574大頭菜，最後1個鐘。
入場費：一張機票/兩袋$99000。
有意自入discord.

多人到入唔到

謝謝 想走兩轉

So full

斷咗重開翻 C6HTL

傻撚咗 重開

Coming

Coming感謝巴打

入緊

又full 左

有人入緊 啱啱開翻先得一兩個入咗試多幾次

full了

試左好多好多次了

有冇人有阿一poster
可以交換其他poster

入緊 thanks

忙緊?

入唔倒

又係忙緊

606蚊 有人想入就放低99k/一粒金

入左半個鐘

爆左

Ching 忙緊？想入thx

入到就入我估大家都要睇半粒鐘on board

Thx巴打賣貨1分鐘，過場半粒鐘

依家4個人 大家等陣

唔係點走？

不是吧

大家等陣先 唔好入住

不如我哋開個telegram嘅group

想問下係咪斷咗

用呢個system 會好啲

定爆左

斷左 用上面link

好人一生平安

仲有冇人入？冇我就關了

thank you

btw 留唔到言

個島好靚

無了
我岀左街無睇連登
除非你tt返去開門

島主太好人

巴打商店仲有開?

唔緊要

多謝我淨係整咗個入口

巴打黎緊 b字頭 俾粉紅地燈你摸

Cls個入口靚到

thank you
個入口真心靚
留左言

而家有無人放

拎緊手信過嚟🙏🏻🙏🏻
希望入到

怕會再斷 可以係呢到排隊

靜到

55x元。有興趣留tg 。最後一小時到12點

留名

賣506
開到1155

唔洗俾錢我 俾d除梨以外嘅生果就得

手機爆左data未連到機 withdrawal pls

去唔到

505 大頭菜, 3轉只收機票一張只加fc, 4個人就會截, 方便大家快d 賣

樓上兩位都加左, 開左島, 如果齊4個等我關島 無人你地自己跑住先都得

巴打 我份禮物打開係機票黎 見你頭先丟返落地下

我禁錯制姐

巴打 車厘子紅蘋果同橘 岩唔岩

太遲啦 過左12點

好啦thx

仲有冇位

多謝

巴打 岩岩入 h字頭

無 原來要加？ 點睇自己12位數字

你出番首頁, 簡自己profile 就見到

切換玩家個度？

禁首頁, 之後左上角自己個icon

執到啲化石拎去賣定捐比館長

巴打我一轉ok, 照俾一張機票，ok ma?

嚟咗一轉，轉頭嚟多轉，將應該機票放喺邊度？
我K字頭

8176 6619 6979
D字頭，唔該晒巴打

我係今朝3期
但係得300蚊

請問仲有無

唔該晒
排緊隊，依家應該滿左人??

無滿, 不過可能佢地買賣忙緊

菜價563 留fc 手信隨心

我都係用手機wifi 但接駁唔到 今晚再搵巴打你 方唔方便

0840-4028-5619

6950 7590 5802

4663 9348 0796 感謝

請問幾時入得？

隨時入得

1493 7265 1810 感謝

但係我入唔到你個島

0273 1900 0729 thx

1876 9306 4983

走難價, 唔介意個價平, 至少想走貨唔想輸

169, 有無人要入?

唔好客氣

0273 1900 0729 求加 thx

1876 9306 4983 thanks

開咗 多謝你

3847-8468-3580

岩岩見無人就閂咗 依加開返

0435 6862 4315 仲有無

thxxxxxx

唔該晒

3734 8642 1703
機票一張
好人一生平安

1492 9435 1711

機票或樂器我找找

有位嗎？ 1492 9435 1711

6694 5923 2886 可比機票 好人一世平安

已add

巴打係咪要走多轉？ 唔見你返嚟

3891-5676-8493

SW 6950 4387 3990 pls add

5096 9091 0047

巴打仲開緊？

想問下仲有無開緊？

SW-1300-7877-2902
走2轉ok?

Pw?

Still available ?

俾多個入得唔得

plz add sw 6950 4387 3990

入得
無password
松楓島

岩岩閂咗 仲要就留tg 我剩係開俾你

巴打id係？

你俾id 我

好人世平安

入得

thanks bro

仲有冇

暫滿
請等一等

Thankssss

[url]6106 0245 2531
求加 會帶定手信[/url]

巴打你個島爆到完全入唔到

仲開唔開?
0592-9601-5326

如果要機票我今日俾唔到你
升緊服務處

唔好意思 有朋友係到賣緊 我夜少少開先係到留密碼

1119 2844 2509 有機票

7500 0873 6517

Thanks

add 左好友先

而家可以黎？

4013 2805 6621 有機票

求加1852 6190 5235

好繁忙

我都唔到大家咁快手 個個mon post?

唔該晒巴打

係咁有人入 要係咁試先得

係唔係要留機票比巴打？

5930-0019-3616
求救命有機票

6381 9659 5983

1852 6190 5235謝謝

5930-0019-3616

留唔留都得啦 無所謂既 有多先比我 比d唔要既野我都得

多謝巴打。放左2袋錢係係屋企門口

多謝你

巴打個烏咩名

松楓島

4389 0525 8012

唔該哂！

Thx我會擺低兩張機票，請問可以走兩轉？

要排一排隊sorry

唔緊要 多謝巴打

0147 6129 3031

5161 8686 7315
五該!

2101-3424-6251

行一轉就得 感激

可以黎嗎？
4389 0525 8012
thx

4163 9669 0018
Thx!

巴打想排一轉 Many thanks

巴打 5722 7252 0430

497836955864
Thx想去兩轉

有人炸島 岩先有無巴打係未賣完斷左 比埋你地賣左先

0814 2811 4805
想3轉比3張票你

hi赤

我未放哂

臨急臨忙

3263 2932 9611先啱

仲有無高價

巴打仲有冇位1142 6524 9333

已備兩機票

0410 0867 5516
plz

唔該 5722 7252 0430

入唔到嘅

入緊等埋

SW-6636-0447-2698

話你正在忙

巴打求一轉1142 6524 9333

截了 sorry 咁多位巴絲

你在忙

我果到賣緊105 有無好心人

趕唔切

斷左嘅

求摸妹

仲有冇巴打開
求賣菜
成副身家喺度

唔好意思咁多位巴打
最尾斷埋
有位巴打好好心
最後5分鐘特登賣完留響度俾其他人入
多謝你

有妹妹

P牌仔一日唔可以開多個一個

Pish

push

有冇逃生門

琴日唔得閒玩
蟹撚晒

$53,有冇人要逃生

同求逃生門

同求

逃生門$200

如有外島橙玫瑰/藍風信子/紫菊花請帶朵嚟
唔開放參觀
少過3人賣完自己機場走
多過三人等我㩒減制大家一齊走 之後會再放新密碼

同求，跌到30

日文名去緊

冇花可以比咩你

無花就帶個人嚟啦

去緊菜排下一轉唔該巴打

入緊
拎左朵黑色鬱金香

唔該巴打 下轉SW-6636-0447-2698

走唔到

遲咗幾秒入機場

我都等緊 但我無花🙇🏻‍♂️

排隊
黑色百合得唔得

Finally, 多謝巴打

仲有冇位？
麻煩晒

大家請等下場

排隊

排

排，唔該巴打

有無巴絲收貴價大頭菜
仲未放到

入緊SW-6636-0447-2698

逃生門$200

如有外島橙玫瑰/藍風信子/紫菊花請帶朵嚟
唔開放參觀
少過3人賣完自己機場走
多過三人等我㩒減制大家一齊走 之後會再放新密碼

把握最後半小時

好人一世平安

入緊 但冇外島花sorry

第日有高價大頭菜帶小弟發達就得

未加好友入唔入到

公海密碼 唔加好友

聽日又星期日啦 準備炒大頭菜股票

大家不如一齊入嚟討論下 菜價

Full咗入唔到

有藍風信子會唔會再開

巴打請加 2298 2319 0117

斷線攬炒了

應該係200蚊最後一團
12點後都會有保值價團 大家唔使擔心
只係賺少啲

仲有無？

希望唔會斷線啦

真係最後

thanks 巴打!

賣咗未

[/quote]

日文名 趕緊尾班車嚟

12點就到了 入埋呢個封關了

thx巴打，但點分邊個係島主？
頭先一班人末揾到已經散場了

我係灰色丸子頭

賣左啦，比左種左藍風信子係角落到

原來係你 多謝晒

逃生門由200 變 163
仲有水位
有無人放
無人放我食飯了

多謝曬巴打我嚟
請問配種橙色玫瑰要唔要？

嚟緊

都好

逃生門$163 再唔賣就要俾我去你個島捉蟻了

公海Code 唔使加朋友 自己入
如有外島橙玫瑰/藍風信子/紫菊花請帶朵嚟
無嘅帶個人嚟就得
節省時間唔開放參觀
少過3人賣完自己機場走
多過三人等我㩒減制大家一齊走 之後會再放新密碼

我黎

有無人要救命價?
我有場170 蚊

接力

我要

救命價
我有場170 蚊
公海場, 自入
自己入嚟啦, D花岩岩開始種,未配好, 求大家高抬貴腳, 唔好跑過D花

多謝巴打
好人一生平安
放低咗配種橙色玫瑰係角落

斷咗... 再開

$170 救命價
公開自入

想問下點先入到？

公開密碼場, 同隻雀講用密碼入就得

Thx 唔駛炒燶

我都入緊呀

唔好意思, 大家可能要比少少耐性, 因為好多人同時進進出出
再加埋同豆狸講野...

巴打下次開建議用turnip exchange

岩岩有人斷咗, 信豆狸唔怕, 斷咗再開
170蚊

我仲未研究過點用
因為一直都係西價島, 係今日先有救命價
我下次再研究下

可以呀, 入呀

好似斷左

係.. 岩岩有人入嚟斷
再開

應該有其他人入緊, 你再試下

知唔知如果用turnip.exchang 的話斷線後, 係咪全世界要再排過?

咁客氣？放係我屋企門口呀

THANKS

我都岩岩入左
少少禮物 但唔知你會唔會已經有

心意嚟嘖, 無所謂

勁多人 仲未行到

其實我無諗過呢個價都咁多人

乜星期6咁多蟹貨

我都估唔到唔止我一個咁貪心

我今個星期最高得15x

因為第3同第4型要星期4晚先知
知左星期5唔得閒就得返星期6

你本身想等到幾錢放?

多謝巴打份手信

我想講, 我發現有人偷走其他人放低嘅野...
雖然本身D野都係其他巴絲放低, 但係唔係有必要狼死到咁?

但通常星期5, 6 都係西價

！我放低左結他 你睇睇有無俾人偷

無事
收到呀, 多謝
終於可以開BAND房!!

198逃生門
每次4個

有人接力, 咁我封關

我都係接一陣

想入手switch 但日版同亞版其實係咪都差唔多

頭先斷左線
重開左

三四百但今星期最高200幾
我放左狸貓on9擺設

想問巴打用 呢個HOST 斷咗線係咪要重新開PO ?
咁其他人咪要再重排囉

唔知
我第一次用
起碼限4個入無咁逼

我頭先研究完, 係怕斷咗D人要再排
本身諗住蟹貨戶唔多嘛

仲有冇開

仲有冇逃生門丫😭

以為你好貪心, 咁你真心黑咗
多謝你份禮物

巴打你個島已經好靚，放低咗幾件家俬唔知啱唔啱你洗

#917個逃生門仲開緊

得個主島執過下

用電話hotspot入唔到😭
今晚先算啦

頭先就係你搞到斷?

我入唔到去，唔知係咪我😅

你係臭per?

hi手信我跑多轉先放低

無人
收得工

我放低咗個骷髏骨cd機趕住走，巴打收唔收到

無呀, 應該比人拎走咗

咁衰

我估條友拎咗唔少野走

仲有無逃生門

仲有無

噢咁遲啲先

THANKS, 遲D問你借嚟摸

仲有冇逃生門

$170

我黎左啦巴打

巴打斷左？

求逃生門

求逃生門😭

145算唔算逃生門

巴打 求救 機票已備

算

一執完花就落雨

算起碼唔洗輸錢

THX 巴打

感謝你

大頭菜逃生門 147

thx 巴打

頭先掛機, 有人入嚟時斷咗

下面有巴打開我唔重覆啦
一陣再返嚟時無人開, 我先再開

今日12點開到6點...我要出去食個飯先

thx

download既話要幾耐

落閘